簡素化されたクリエイティブ作品に対するライセンス
================================================

Copyright (C) (Year) (Copyright holders)

以下の定める条件に従い、本創作物、及び関連ファイル(以下 *「本創作物」* ) の複製を取得するすべての人に対し、
本創作物を、有償、または無償で取り扱うコトを許可します。これは、下記の条件で制限される事柄以外の、
本創作物の使用、複写、変更、結合、掲載、頒布、サブライセンス、及び/または販売する権利、
及び、本創作物を提供する相手にも、同じコトを許可する権利も含まれます。

許諾条件:

  * 本著作権表示、及び、本許諾表示を、本創作物を含む重要な箇所に明示すること

制限:

  * *本創作物* 、または *その派生物* を用いて、 **明らかな商業的活動を行う場合** には、 *原著作権者の明確な許諾* を必要とする


本創作物は、 **「現状のありのまま」** で、明示、もしくは暗黙であるかを問わず、何ら保証もなく提供されます。
ここで言う保証とは、商品性、特定の目的の適合性、および権利非侵害についての保証も含みますが、
それに限定されるものではありません。作者、または著作権者は、契約行為、不法行為、またそれ以外であろうと、
本創作物に起因、または関連し、あるいは本創作物の使用、またはその他の扱いについて、
それにより生じる一切の請求、存在、その他の義務や責務について、一切の責任を負わないものとします。

